好掛住ex對波

好好揸

好掛住樓主個屎忽
好好屌

好軟熟

最憎死基佬

吸手波

你點知的佢ex

俾我執返劑可以？

講分手果日著曬性感底衫褲黎氹下你
點知送到埋口都唔食

餵唔飽我緊係走啦

我都係
水滴波

不過粒的又黑又大粒
好似食以下手指提子咁

好掛住ex又濕又暖既西

俾我渣緊

利申 屌緊

屌到佢反白眼
叫到隔離屋都聽到

好掛住樓主菊花
好鮮嫩多汁

我有對肥仔波 考慮下